黑警同港共係咪故意放鬆手腳？

我覺得大家係咪應該要冷靜一下
我發覺有部分人開始有d唔冷靜
有d事都未證實 就未審先判
港共同黑警係咪觀察到呢樣野
開始放軟手腳？

唔係話要做左膠 道德撚
而係佢地係禽獸 係狗
我地係人
要保持冷靜清醒 要時刻思考點樣去贏
而唔係單純發泄

希望大家做野要合乎比例原則
千祈唔好用對面把尺黎衡量自己

係呀 最好日日放添呀
10月1號 都未過24小時呀 開槍殺人呀
放軟手腳? 訓醒未?

唔係 因為狗屋唔夠人手

黃背心死左11個人 民意一樣逆轉
唔好咁天真
我唔係叫大家停止裝修
但要有把尺係度
唔係藍絲舖就要裝修
咁樣同紅衛兵有咩分別？

同埋有d未確實到既事
唔好未審先判
殺錯良民啊

推

尋日開完槍叫放軟手腳，屌你老母真係智撚障